消防救護記者都係我地嘅同伴

大家記住 呢班先係香港嘅專業人士
出面好多人睇片睇圖屌消防 千祈唔好俾呢啲人誤導 令佢跳嘅唔係消防 係班黑警 談判專家 攞盾條仆街 仲有林鄭

大難當頭 唔好分化 槍口對外阿

心水清呀巴打
呢一刻絕對唔可以分化

（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！

補充：
消防個一刻未必係做得最好，或者最perfect,但情況危急，有d野突發時間太快，唔可能考慮太多

推

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

Push

敵人集中係777,屌消防只係令死者死不明目

我睇到好唔開心 但我相信個班拉住佢手嘅消防一定更加唔安落 我地唔可以俾第二單發生 聽日一齊上街推倒林鄭！

同意